人民日報—武漢肺炎名稱不恰當，若叫亞洲肺炎可以接受

跂視亞洲人?

黎kc禾地哇洲撚

日本腦炎名稱不恰當，若叫中國腦炎可以接受
德國麻疹名稱不恰當，若叫中國麻疹可以接受
西班牙流感名稱不恰當，若叫中國流感可以接受
中東呼吸綜合症名稱不恰當，若叫中國呼吸綜合症可以接受
伊波拉病毒名稱不恰當，若叫中國病毒可以接受
香港腳名稱不恰當，若叫中國腳可以接受

叫有人肺炎

改做支那肺炎就最好